Netflix彈app?

今日開左好多次都彈app

利申: iphone 7 ios 10.3.3, netflix最新update

係咪開左太多野唔夠RAM